下下屌人唔罷工 有冇諗過返工抗爭者幾重要

利申：幾次大罷工都有罷

日頭返工，夜晚抗爭，星期六日用盡力發夢
已經唔知第幾個禮拜係咁，變相一星期七日冇抖過

平時衫都唔捨得買貴（著開旺中價位）
但一見到登報課金、眾籌救人、課金星火
就將嗰日賺嘅錢一秒捐晒出去

成日同自己 而家返工最大目標係第日爬高啲
可以請返班義士 令到佢哋唔使擔心前途

所以求下大家唔好再屌人唔三罷
返工抗爭者都好值得大家尊敬

光復香港 時代革命

解散警隊 刻不容緩

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推5/10

幫推
出錢出力值得尊重

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

樓主

自推 9/10

自推 10/10

大家一齊加油反抗！
煲底見呀！！！！

香港人背負太多

唔好求人尊敬 但都唔使屌

同意 我搵唔多但每次都一定會課金
仲有捐飯券

不能同意更多

面對返現實
根本係香港好難罷工

我上兩次參與過, 發現其實得好少人響應
我個名仲要俾公司remark埋
依家無事就無事
到時有事就一定搞我先

其他人如果同我一樣情況
根本只係增加被target嘅機會

我夠知全民3罷係春袋啦
但呢一刻做唔到呀嘛
揾另一種方法先啦

今日要全罷的確未齊條件
但我相信發展落去一定有轉機去令全港自然發生大罷工

組織工會先啦

香港真係好難做到三罷
始終揸權嘅好多係班仆街無腦藍屍
不過𠵱家咁鍾意停交通
一有人集結又封商場
三罷條件係有利咗

咪臭係，唔返工邊有錢去買贖罪券吖！！///////

推

push